確診過憂鬱症仲覆緊診係唔係買唔到任何醫療保險？

如題 想幫屋企人買自願醫保
最近試過投保被拒

push

憂鬱症係難搞啲
特別係仲食緊藥覆緊診嘅case
就算停左藥之後都要等幾年先可以再試下投保
保險公司亦會叫你做檢查各樣野再評估批唔批
但都要了解番詳情再比意見你
因為隻隻case其實都唔同
有興趣可以tg傾

利申做IFA，可以幫你compare到唔同公司嘅product，我地條team亦做過啲難搞case e.g.川崎病，希望幫到你!